一人n個超市好食嘅小籠包牌子

以前迷過一排南翔，隔左七年冇食，依家食番覺得好似冇以前咁正，唔知係佢退步左定我以前唔識食

BTW,搭單問大家知唔知一隻灌湯小籠包／餃（唔記得），同樣都係七年前左右。以前OK有得賣，成10蚊定10幾蚊粒，好似一方盒豆腐花嘅size,，知唔知依家仲有冇得賣

御品皇果隻點睇，幾多汁

南翔, 公仔牌都差晒
急凍嘅無一隻牌子好食

快易煮
我覺得平價黎講幾好食

餃子呢